[突發] 愛港行動準備劫獄

事源，廢老(譯音)喺藍屍group 寫咗首詩
講話朱蛇係比人屈乜乜柒柒

跟住有條友就出嚟話要劫獄
唔知係咪去朱蛇屋企劫佢返赤柱

小插曲：藍屍網友認為被襲擊者為"仲恒"

香港有司法部

算唔算犯罪宣言？ 好驚

無
唔知條友去邊度劫獄

咁講都得咁周圍放炸彈都得啦

原來有巴打都係入面埋伏睇post

上年十月放左監啦 屌

在下不才
「如斯」好似係貶意
求中文達人指教

連登左膠報警撚視而不見呀

有呢班盲毛支持政府真係死得

推

Fai Lo
廢老

得閒入去檢舉下啲種族仇恨
Block佢幾日facebook acc激尻死啲廢老

唔知點解改個咁嘅名

激咩呀
班友只會再叫屋企人幫佢開個ac
之後話facebook 針對

如何劫一個唔係獄中既人既獄？

人哋放咗出嚟啦，劫你老母咩
新聞都唔睇扮關心政治，少少嘢都露晒底

fai lo 廢老？

廢老(譯音)

笑撚咗，坐撚完仲講劫獄
曲線咒佢入返去

哇
行街路過都變左仲恒

啲錯字多到呢，呢班真係盲毛嚟

不安

唔止五毛 仲係盲的

豬蛇人生安全受到威脅

Fai Lo係未假ac?
個名真係廢老

網上兇狠

廢老

咩事

係就快,學長毛話齋,驢肉呀,劫獄啦革命志士
過橋米粉啦

點解好多廢老都鍾意扮詩人，留個言都寫首濕鳩打油詩

唔做唔愛國！快啲去

睇得太多prison break

未睇圖r晒頭，睇完圖笑到仆街

報驚啦
不誠實使用電腦

可能諗住劫陳展鵬出黎

挾肉

下面張圖真係冇個人可以寫到句完整中文

d廢老真係無撚腦

藍屍D智力真係

之前夠有人係fb話咩將記者女姦男殺(???)
咪又係咩事都冇
相反非藍屍講幾句就告不誠實用電腦

睇得風月版多

不誠實使用電腦

報驚啦

廢中廢老文法

報警撚呢

Fai lo自己友？

劫佢返入獄

Fb冇做嘢？

廢老
無改錯名

因為冇上報？

講乜撚野都得？

G持

"Fai Lo" -- aptly named.

講開又講其實佢坐咗幾耐？

香港警員只用警棍摳趕爆徒
笑到仆街

真係陰公，成班撐政府嘅唔係文盲就係弱智

3個月

屌咁班廢老講到壯烈犧牲咗咁，三個月有幾撚慘呀

不誠實使用電腦，拉得

姓CHEN,蝗姓

冇報警jj？

盧X輝

9.煽動意圖
(1)煽動意圖是指意圖 ——
(a)引起憎恨或藐視女皇陛下本人、其世襲繼承人或其他繼承人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或依法成立而受女皇陛下保護的領域的政府，或激起對其離叛；或 (由1938年第28號第2條代替)
(b)激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c)引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d)引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e)引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f)煽惑他人使用暴力；或 (由1970年第30號第2條增補)
(g)慫使他人不守法或不服從合法命令。 (由1970年第30號第2條增補)

10.罪行
(1)任何人 ——
(a)作出、企圖作出、準備作出或與任何人串謀作出具煽動意圖的作為；或
(b)發表煽動文字；或
(c)刊印、發布、出售、要約出售、分發、展示或複製煽動刊物；或
(d)輸入煽動刊物(其本人無理由相信該刊物屬煽動刊物則除外)，
即屬犯罪，第一次定罪可處罰款$5,000及監禁2年，其後定罪可處監禁3年；煽動刊物則予以沒收並歸予官方。 (將1938年第13號第4條編入。由1950年第22號附表修訂；由1970年第30號第3條修訂)

廢老廢中睇電影中腦定嗌下口號當交差

可以去邊劫
肯為佢劫獄 點解唔為佢認真啲睇段新聞

我都覺得係假膠

正呀喂，佢召喚他人劫獄，而且無話係劫邊個獄，已造成社會恐慌，拉得

Fai Lo

廢老盧輝算唔算策劃暴動

Chen

正義女神點解要蒙眼睇怕個老坑唔會知

打算救邊個

出咗獄啦wor點劫啊廢佬

停一停 諗一諗
今次對方交隻卒仔出黎
下次有人話武裝起義
都可以拉

劫佢番去坐監

可能有個廢老已經混入左監做內應，但點先個目標放左9世

長毛：劫獄啦！劫獄啊！

坐完啦。。。。。

呢個時勢
佢交唔交卒仔都一樣會拉你

收啦班又，政治上腦，打人都可以講到合法咁

庸官當道問何由

話中有話

造反有理
文革餘孽

FB舉報有撚用咩,直接報警啦

笑死人

食大茶飯

Fai Lo
人如其名

執法執到如斯田地，抵坐啦

抵啦朱sir 連藍絲都睇唔過眼 出左黎都要捉番你入去呀

監都坐完仲劫獄

不誠實使用大腦

估唔到仲係寫女皇陛下，聯合王國，咁中共喺香港策劃打英國，或有人喺街上面公開反對英女皇係咪都可以拉？
BTW 女皇陛下應該好快變習大大主席

好想幫手救豬蛇

劫番去赤柱

推上報

時光機

廢老係柒
但被襲擊者真係叫鄭仲恆wor

挑 咁愛國
唔去接慢慢周返支那

睇死最後冇事啦 , 香港法治

做乜比機會facebook del,報警啦

啱啱好夠佢做唔到洗底

支持劫返去監獄啦

媽！好柒呀.jpg

推到佢仆街

不誠實使用電腦
支持警方嚴正執法

On9